呢度CC台令我知少好多野

一番去高登睇，先知道miss 左好多新聞

冇網ver好難轉新聞過黎

明明就有

開左啦

Sor 我錯